D廢老係咪連牙都唔刷就出街

我揸住地鐵中間條柱企，兩邊係個廢老，兩個人隔住我吹水，d口氣吹曬落我到
刷牙先出街啦垃圾